論遊行及其他行動實際作用暨小感

如果政府肯聽民意其實一早聽左，政府更加冇俾途徑市民去參與決策，遊行表達完訴求，政府係要無視真真正正行出黎上街既市民，只係一尾聽中共，大多數上街既市民都應該諗唔到下一步行動，就只可以無奈接受，繼續為生存而生活，香港仍然繼續運作，借前車之鑑，佔中目標真普選已經不了了之。

只係遊行上街，已經唔係一個有效改變到政府政策既方法，咁仲有冇其他籌碼可以同政府deal到？

個人認為最有用既罷工罷市，又十成九冇乜人會夠膽做，老闆更加唔會做帶頭。

又有人話勇武抗爭，例如佔領街道、立法會等等，可以改變到d乜，先唔講之前試過又失敗過，但我諗除非長時間停止到政府、香港正常運作，政府都wfc，又有幾多市民會肯長時間做實際行動對抗？

咁仲有冇其他籌碼，真係諗唔到，或者上街既100萬位市民一齊唔交稅先吹得政府漲。

係香港生活既無力感已經太多，只係希望大家有機會去享受、去成為被重視既公民。

諗左好多，腦袋未整理好就打出黎，所以幾亂下，就當發洩一下無力感，亦都等大家反省一下做咩先改變到現況。